屯門貓女遭燒屍 警追緝變態狂徒

愛協人員檢視貓屍。簡明恩攝

屯門兆康苑通往足球場的小路對開，早上10時31分，男途人行經發現一隻貓伏屍路上，貓身鋪上樹葉，身體有燒過痕迹，身旁有被燒過的樹枝灰燼，警員到場列虐待動物案件跟進，愛護動物協會人員到場檢驗貓屍，發現貓兒的腹及臀部位置有傷口，不排除是遭動物咬傷的牙洞，但因有燒過痕迹，懷疑遭變態狂徒燒屍。有貓義工表示，現場小路過往較少途人經過，但近年附近公屋入伙，多了南亞裔人士在該處流連。

蝻 + 蝗 = 唔係綠呀 係禍港之亂
各種低質 零文化劣種人
已經唔係分階級
大佬，呢班垃圾連人都唔係
點會話香港人用高人一等既目光去睇

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

又係兆康，之前都毒貓毒狗，依家就燒屍，係咪痴撚線，又話香港天眼多，捉撚到人未呀

唔影響中共消滅香港
佢話撚知你打劫殺人放火

死全家喇， 屌你老母支那賤畜

一早要將d公屋撚送晒去大灣區，專收變態佬

香港冇天眼地方查唔到案